2021 nursing master(pre-reg)

2/9開始可以報

好快手開post

留名

不如問個tg gp一齊準備下？

可以呀不過會唔會等多少少人留左名先?

其實想問如果有急救牌會唔會加分?

應該唔會

留名
係咪會開group

LM
希望人生可以第一次拎到想要嘅offer

睇黎幾多人會報
今次爭得勁啦

岩岩完左interview
我諗佢應該唔收

咁快
第一round deadline 唔係一月咩
連第一場talk 都未搞喎

利申 fg做緊醫院，諗住做多個月先報

係呀
開始緊啦
11月出offer

都做緊 仲報pre reg做咩

做醫院文員得唔得

Zoom interview?

係
希望大家山城相見啦

講真，好撚遠
真係要好好考慮先得

睇下CU 定Poly收啦
或者兩間都唔收呢

如果CU 收
真係要打返十次飛機先得

巴打 早d報啦
早d知洗唔洗報埋poly

巴打唔好咁灰，相信自己
BTW想請教下你recommendation letter同English DSE lv4係唔係must黎諗緊要唔要等考完IELTS洗翻個成績先再報

兩封Recommendation letter係
英文有3就得
沒3就take ielts

之前見佢website寫4，嚇到我狂補IELTS諗住洗
唉，又到R professor寫letter嘅日子，大佬成年冇聯絡好尷尬
希望可以做到同學

你大學係英文教就得嫁啦
大家咁話
希望做到同學啦

巴打in成點？

但我唔係YAY
中文系廢青，算都係考IELTS洗下先

你讀ge都係用英文讀掛應該
你打電話去問下洗唔洗啦

我講野講得唔夠多
兩個老師係咁係度問我仲有沒野補充

三條問題我第二題講得幾句

我得兩條問題。。。。

得Year12有，仲要得科英文係用英文……
應該唔使問直接考比較快
不過要問佢收電子定要實體成績
話說巴打你zoom in，係唔係同往年啲形式唔一樣

差唔多
英文問題加中文問題

呢個真係可以問下
中文糸唔係原罪

巴打幾時報 同埋幾時收到interview架
希望大家做到同學

我頭果個星期就報跟住一個星期前收到interview

你講得多唔多

正常長度，self intro 應該超咗少少

你都講得多過我
我係咁比人問仲有沒補充

冇嘢嘅，你in左幾耐

巴打想問嗰兩題中英文分別問左啲咩？

大路問題+醫療問題

有無self intro

十分鐘內
個阿Sir 講野多過我講野

有

醫療問題系中文
大路同self-intro先系英文？
好驚醫療問英文口啞啞😭

係呀
唔洗驚
最多沒offer姐
唔會死

之前咪話開group嘅，仲有冇咁嘅打算

開啦
搵人開啦

我見到讀本地U好似唔睇英文？

請問下如果9月中先交齊文件reference letter，係咪已經要等下一round 既interview

佢會呢round call 你interview嫁啦
你當十月中interview 啦

我記得都係咁

追番之前19同20都印象有啲咁嘅嘢（有巴絲講過）
等開seminar再睇睇

咁快in 我仲未申請

3大nursing係咪

cu > poly > hku 咁揀比較好 如果有得揀既話。

可能早in早d知唔收

其實沒所謂
有牌就得
所以你讀東大都沒所謂

空姐失業啦
會唔會好多空姐報黎轉行

應該唔止空姐
呢個時勢難d搵工

搵工幾時都難嫁啦
今年唔知會唔會有三百人爭一個位

CU親生仔去報會唔會有著數

我生得靚仔應該會著數大d

留名

都唔知點搵reference letter

你既老師同腦細

收到interview啦 15號之前解答各位絲打好準真係今round in

希望可以做同學啦

真心唔敢咁諗盡人事聽天命，絲打你而家等緊？

係呀
我等緊offer
第一次offer 11月出
不過應該比你地攞曬d offer嫁啦

絲打加油
話說仲係zoom in？

想問一下你系大概幾時交齊晒推薦信同文件㗎？ 我想預下時間睇下大概幾時有得in，或預下過左差不多既時間都無得in

我9月中報 10月頭交齊野 未有回音

黎緊嫁啦
準備面試收offer啦
利申 面試唔係幾好 應該沒嫁同大家做同學

我9月中報 交齊晒 9月29推薦人先交齊信 我都末有。 吾知系咪要收齊信先in？！

我得一個referee

有沒人報左Poly？

考慮緊11月中 cu末有咩聲氣就報

我都諗住係度
不過如果十月十一月中cu叫你交transcript 應該係諗住出offer比你嫁啦

我想問下recommendation report係邊到有得dl?
定係就咁自由火format嘅reference letter？

你入去system
跟住禁referee
打你既推薦人

請問 transcript 唔係同reference letter 一開始一齊交的嗎？
我資料填好, 未交報名費, 搵諮詢人個part kick 住左

Poly係咪無咁快有interview?

遲d你仲要交official transcript
慢慢黎啦
Offer 係你就係你嫁啦

謝謝爸打解答

想要CU offer
依家好似驗愛滋咁等結果

Cu同poly係咪都無咗可以借non mean?
見學資處張list無呢2個prog on list

兩間都有
你再check下

單身巴你in完先驚好正常
我未in都驚先唔正常

係咪呢到

唔係
你要去for master果個先有

搵到啦，唔該晒巴打

我未交錢都已經驚緊

收到風真係好多人想報
今次食蕉啦

經濟差應該都多左人讀翻/繼續讀書

經濟差左點會有錢讀書

年年都多人報其實

借又唔駛比住

原來poly都開始左application了

但要無收入三年+要俾生活費三年喎

唔係無收入，少d咁解
我見D 人year2可以做tuns
都有$110個鐘

我都識一堆呢幾年讀cu mnsp，咩年紀都有
有d讀黎搏移民

可唔可以唔好咁多人報呀

你咁早報，大好多機會收啦
唔駛驚喎
聽朋友講大把第一次in唔收第二次一開即報就收左
前後都係差幾個月嘅事黎
你都in左，好快知收唔收
Relax

希望佢收你

多謝習巴
有offer我會打十次飛機嫁啦

你識既呢幾年讀cu mnsp 最老個位朋友今年幾多歲？已畢業嗎？

30幾歲都有
我無問佢確實幾歲，但知結曬婚
佢個樣應該都3到中先開始讀
男人黎

佢未畢業

想問master會唔會有exchange去第二到

Update返先，最近打左過去問。
nursing department 建議我打去研究院問，因為佢地都唔知如果得GE用英文算唔算meet到requirement；然後研究院就直接話：你apply左先啦，如果佢有要求會再搵你拎證明

所以如果萬一不幸有同我一樣情況嘅巴絲可以參考下，Apply左先，佢有需要會再問你拎

沒事既
巴打唔洗咁擔心

啱啱apply晒cu同poly，暫時交左一封reference letter，唔知會唔會有得in住先呢

Cu 有

派左offer俾你先

明明係你有offer 我冇offer

可能我連in都無呢

你沒得in 我切

首先 要係真巴

切左就知係真嫁啦

收到email佢提我要交official transcripts係咩事？

長開長有，加油啦大家

利申：過來人

佢要文件姐
唔洗驚

正本係咪要寄左俾佢先有得in?

呢層唔知啦
佢沒追過我正本
但係我知好多人交左

係咪因為我唔係三大

邊度關事

聽日打去問下先
最近要見工，個正本交左又唔知幾時俾返我

個正本係要學校寄過去
同埋唔會比返你

咁我要打去學校問要？

每間學校可以申請叫佢幫你寄過去嫁

要係自己大學到申請既 佢會直接寄過去

我研究下先

如果唔識既可以打去registry問 要預留時間比佢地做野寄過去

聽日打去唔該晒巴打

佢依家用Zoom interview

大學用英文教
DSE有4 (唔係全卷都4)
可以唔洗考ielts ?

係

我仲走去報咗ielts 以為要
等我快d搞先

打風讀物

想問下大家self intro 有沒count住1min內？定係有沒話可以講幾耐

我聽講過好似有啲冇自我介紹
不過除非佢講話you have one minute to introduce yourself，如果唔係一分上下都係正路

幾時in ar?

聽日啊

你係咪交晒official transcript 個啲啦？

因為今年individual 10mins，睇上面in左既巴絲都話有intro咪準備下，似係唯一可以好好準備既環節

仲有醫療題~武肺個啲可以睇下
自我介紹自信啲就ok
絲打加油！

無讀書多年, 人到中年要厚住面皮返學校搵referee
跟住仲要搵埋自己老細做referee, 實在說不出口,好大心理壓力

然而唔敢同朋友傾訴, 朋友家人唔明白, 只係認為我一把年紀仲好任性, 中年讀書唔識自量,唉

中年讀書沒問題呀
大把人過30先做護士

所以之前爸打你有位30 以上,有妻有兒既朋友有勇氣去讀書轉行, 股毅力/行動力同意志力, 我好佩服

巴打，學海無涯有佢既道理架，增值學習從來都係為自己，條路都係你行唔係咁在意其他人點睇wor。

老套d講句，比d勇氣踏出個一步，人生可能就唔同架啦

我今年21，想盡快讀完做多幾年儲經驗就移民，希望佢優先收後生仔

睇下呢個blog啦

請問你大概幾時交晒文件㗎？ 同埋referees最遲果個系幾時交㗎？？
想睇下自己系咪無機會了

唔好咁緊張……application嘅deadline係出年成四月

我好似9月尾就交曬所有document了，唉in完啦我，大家加油

可唔可以講下醫療問題佢問咗d咩?

交晒之後幾耐叫你in ga?

我9月中就交齊晒文件了9月29前兩個references都交齊晒了😭😭 仲無回音 好擔心

你不如打去問吓啦，啲職員都幾好人

感謝鼓勵好人一生平安

感謝鼓勵及分享, 好人一生平安

有冇消息

未有😭

我今日啱啱齊晒2個referees
正式等

想問下 系吾系齊晒兩個referees先安排interview?

唔係呀
樓上有人交左一個就有得見

想問下in左嘅巴/絲打，你哋有冇written test?

啱啱收到interview 好緊張

加油啦
差唔多有Offer 嫁啦

你都係啦～堅持

我就應該沒Offer嫁啦
我In得咁衰

你覺得衰啫⋯⋯
正常應該都入到掛

上年 四百人報
少過四份之一人有Offer

唔知今年會唔會再收少啲

所以加油啦
拎張offer 返黎

努力溫下情境同時事先

加油💪🏻
幾時in?

27號

依家in比我哋着數
晏晝？

係
但點解啊？

起碼知道晒啲流程

請問written test係online比完題目之後，online交？

本身都預有中、英問題嘅
不過而家有你地in過嘅講完就再安心少少

尊敬首批勇士

佢係咁講

我安心上路啦

都未到11月

人醒既，點考都無問題。

我呢啲唔醒既，講左模式都只係安心少少。
其實上年有多人講過，但我有少少唔明佢email比題目定在skype比題目咁.

Email

咁我email收唔到/慢左咪死得

所以開定個Email 啦

其實沒咩情境題，英文真係大路野，者你預平時見工都會問。反而醫療就真係specific明明連文匯報都睇埋就係睇漏個topic

真係要食晒全部報紙

咁你嗰陣點樣應對

照答
冇得揀

可能重點不在識唔識, 係考臨場反應

啱啊 個心就騰曬雞
我膽粗粗大概講下個意思睇下中唔中
個prof話真係？你真係覺得咁？好啊你試下講啊

然後唯有硬住頭皮講落去，全程繼續微笑鎮定慢慢吹完左即刻search都踩到少少🤏既，但係知道我係唔識。

睇到少少即係點

踩

嘩個prof講嘅語氣好令人挫敗

我都覺

感謝巴！

好似未有得報🤔

感謝巴打

呢兩個禮拜病到屎左咁仲未交曬資料
仲諗住十一月前有得interview

個stat點黎？
好似話越早報越著數

我諗佢info day會講多次
係呀
所以早d報

最後去一大讀

一大真心有啲遠

如果真係入到，睇下有沒機會幾個同學仔一齊合租啦～

入到已經要燒山拜神，邊有得話遠唔遠
願天下苦等offer者皆得offer

Ching 請問下你大概幾時交晒資料同推薦信㗎？

19/10交齊啦～

XGDX係唔係第一屆開pre reg？

個seminar好多人
今年睇黎堅多人

D學位你地拎曬

已經進行咗2 round interview

話已經有一堆入左waiting list
11月中派第一round offer

癡線宜家 已經成一百人報名

仲要in左28人，下個禮拜二都有interview

一定係我waiting list 啦

單身巴入左要記得分享經驗比我地啲薯仔

你地入左
記得教我下年重刷點醒醒定定

就咁嘅我都仲未收到interview，我諗我都係可能1月round先知

你應該係12月個round嫁啦

爭啲咩資料未交？

我聽到係2round 28人
都唔知係共28人定2 round x28人

收到100份，但明明基本上都有得in, 無理由只in28個咁少

1round in 14個人呀
都要比時間佢慢慢in

佢話有好多都唔齊文件，可能因為咁
佢哋覺得文件唔夠會send email叫補交，咁就可能等耐啲

referee星期二揾EO幫手寫
不過我都係呢兩日先交齊其他

巴打做緊政府？

學校工
理論應該叫校長填但同EO熟啲R左封

其實有無database 見以前non jupas都會有
同埋如果唔係做醫療野 姐係HA文員個D 搵自己老細寫reference letter係咪無用

你地係in下年 9月entry? 點解咁早就有得報嘅

佢9月頭開左

如果收我， 咁早in 俾到差不多一年時間我儲生活費

Database 要搵有心人整啦
Reference 係比 Graduate school 睇
所以唔係沒用
不過interview 唔睇reference letter

如果收我
我都係沒錢嫁啦
（仲要負學債）
利申 學生

難道你就係下年七月讀完degree, 八月入學個位巴打？

我又無聽到原來ref letter係gs睇

好多人都係讀完degree 跟佢 master
（如果佢收既話）

就我所知
應該係

啱啱in完佢講第一輪係13/11派
第二輪就21/12
唔知點分呢

睇你面試表現
啱心水就收

其實如果過左第一輪都無 都諗唔到咩理由之後個輪會有⋯

有人試過有嫁
不過都睇你運氣

但願巴打同我都有呢份運氣

今年三間學校
唔驚啦

你報左一大啦？

一大未有得報

In得滿意嗎？

比而家個老細寫 但唔係做醫療 你估有無用

我兩個referees都唔係醫療人

一般in完先諗到多啲可以elaborate

我都係咁

其實都幾快完
我諗唔到前面啲人點樣能夠overrun可能勁多opinion

巴打幾點in
我4:15嗰陣時前面已經遲咗10分鐘

原定5點，但5點半先到我

睇黎你地呢round d人好多野講

真係唔知啲人點解in到咁耐
我淨係in左7分鐘

今個禮拜會唔會再出interview
交齊資料一個禮拜都未收到通知

Not me

我in左12分鐘

真係唔知佢哋好隨意打電話
我個時係交齊之後2日就有打嚟
但都有人未交齊就有

好快會有interview
等下啦

未有interview揮手區

啱啱先apply咗！要睇下professor肯唔肯幫我填推薦信厚住臉皮揾唔識既lecturer好尷尬 btw上面見到有人話三間學校，除咗poly同cu原來仲有第3間？

今年一大新開左

係咁嫁啦
我都要夾硬 r信

格硬r最後肯俾都唔緊要 問題係搵完佢上到prof office 佢同我講經話唔了解嘅寫黎都冇意思

你呢d prof真係極品
約佢去飲返兩杯
大學有幾多個老師會了解到自己既學生

佢仲要舉例話如果你係research team嘅話就會夠了解 聽到我呆撚左入左research team仲洗鬼搵你寫reference letter咩

你個prof都幾on9

唔講唔知 多謝巴打google勁耐淨揾到for nurse UG升APN既master course, 係揾到佢school of nursing既FBpage先發現條link

Agree, 好隨意的，根本絕大部份人都會有interview. 在info talk佢都講明好多case都會考慮
等下就會有。

佢地打緊電話啦, 我交左第三定第四日, 剛剛收到call

CU 有written test

好簡單
唔洗驚
準備畢左業返夜啦你

Same

面試唔難，
如果有幸入到，係擔心40多萬學貴＋3年生活費

今年好似好大競爭咁，舊年報好似冇咁多人爭

年年都多人

但係我得一個referee
可能要遲啲先到我

一大個master實習醫院有埋港大(深圳)醫院

我都係淨係交左一個 早兩三日先交齊其他transcript嗰啲 今日都收到電話
應該好快到你收到㗎喇

個電話係追你文件？

唔係呀係約我interview時間 我聽到話約interview嗰下都嚇親
冇諗過差一張reference letter都會有得in

祝你interview 好運

希望黎緊有機會做你同學

我interview衰咗應該沒機嫁啦

希望咁話，我仲準備緊啲問題答案
巴打面試加油！希望有機會同你地做同學

唔使太緊張，都係啲好普通嘅問題～

In完嘅表示 都係出乎溫過嘅題目

舊年好似三四月都仲有位剩，今年追po而家已經過百個application

42萬d人都爭住報

做咩咁睇唔開

做護士唔好咩？

好難講架呢啲野，冇話睇唔開
好似我就係報報下PGDE勁唔開心咁忽然開竅發現自己想做呢行反而係睇開左

但係唔知佢個評分標準係點 不過唔諗咁多了希望大家可以一齊做同學

Ching 好似我 本身走上左教師路 但愈來愈唔係自己想做嘅嘢就quit jor

希望下年開學見到大家

唔好
利申 fg仲適應緊由學生變做rn

其實好多人都係沒唔揀先做護士

咁自己唔鐘意都好難揀嘅
份工做一世 唔鐘意會仲撚慘

如果而家先開tg group仲會唔會有人join?

做老師有種無力感
見住班SEN同NCS根本就無適應個制度，但班老屎忽都係照舊rush教案同教學制度
班學生學校跟唔上，屋企又唔理，覺得自己再係入面就好似加害者咁做埋幫兇，寧願做辛苦但係起碼可以比自己覺得有幫到有需要嘅人嘅工

做過part time 發覺好多工都係辛苦又低pay既
所以有份安穩d又ok pay既工已經沒所謂

呢個我都明
同埋教畜依家都好難搵工
所以我都唔做教畜

其實好坦白有HA呢樣野存在做護士都係制度入面
但起碼落手去做，又真係你做幾多會reward幾多嘅時候，我覺得自己會好過啲

我驚你做左護士之後可能失望
D野可能沒咁理想

會

肯定會，邊有野會咁理想化
但比起宜家就快逼到自己出問題，不如揾啲自己起碼係呢一刻想做嘅野

你未做過護士又知自己想做護士？

如果咁講應該咩都唔好做啦冇可能樣樣野都了解到十足十先決定做唔做架嘛
想做呢啲野好難解釋嘅，起碼呢刻好撚想做就去馬架啦，唔通再等多十年八年先後悔今年冇去試咩

加油啦絲

真係有咩想做要趁後生去考去讀, 機會大好多,
過左三十好似入左hard mode 咁,
我自己想轉變, 但係對方好難接受

大家都加油啦
老老柒柒講句，人生第一次發現有啲野真係想做個種感覺真係唔同啲

個個講就話有心唔怕遲，其實好離地邊有咁簡單就唔怕遲，前面加返有錢冇負擔就差唔多

同埋越老負擔越大
所以都係後生讀好

Same!! 人生第一次知道自己想點

個種感覺好唔同
以前諗住讀PGDE真係好單純覺得讀完揾到工平平穩穩又夠人工
但係宜家諗住nursing真係會覺得有團火，有種腎上腺素上升嘅奇怪感覺

希望唔好咁快熄團火

咁一係大家留底tg先?

讀pgde其實我本身都鍾意小朋友，但讀落真係唔係個回事，同埋個排屋企人有事，先發現自己其實係想要啲咩

Keep住團火🔥🔥🔥

我都有d似 不過我係工程

Thanks!

巴打做緊咩ward

要搞一搞個privacy setting先add唔到

要搞一搞個private setting先再add到

要搞下個privacy setting先add唔到

Ok la, 再試下

Ok la

已搞搞setting,如果唔得再話我知, 謝謝

OK啦巴打睇下得唔得

Please add me.

Thanks

Thanks~

add me please

Please add

Thxxx

Thx

Please add me, thanks!!

求add 啱啱報

ADD PLZ

求add thxxxx

plz add thxx

求add please

Pls add me also thank you

唔該晒

求add

有無人polyu有interview

係連登留TG好危險喎
留都留條group link啦

上面留自己tg既好快d report返自己個留言叫admin del啦

咁早in,我當年5月18號先in

佢今年早開過之前成個幾月

其實幾多人爭一個位呢 有幾難入

有d 連加密都無
Google 一search 都搵到哂

Please add me to the group thanks!!

求加，謝謝🙏

唔好意思，ok了

easyball 求加

有無人收到polyu interview

求加

又係有幾個user name撞左

Please add me thx.

求加thx

求加：

已改，麻煩再試試

Please adddd

🙏🏻🙏🏻thx

@londonsolo

Plz add

求加thanks

Pls add

要搞一搞個privacy setting先

搞掂了 麻煩曬ching

Please add add me

想入

Please add tg
@nnanaaa

Please add me🙏🏻🙏🏻 thx

有好多個user撞左名

要搞一搞個privacy先

即搞 thanks

group change to everybody

想入group @trashycompactor

我都想入group呀 @Peipeitheultimatememe

同埋想問一問今日有無人收到offer

想入 group @Ggggune 唔該晒

想入tg gp thx @pearpearpearpearrr

想入group

CU OFFER

有冇tg group link?

好奇你地係fg 即報master of science in nursing 定做左幾年野先報？

求add group

做左一排

求ADD，please

Please add, thanks!

please add, thanks!

有冇人收到Offer

求add入group, thanks!

想下references letter 搵老細同中學老師得唔得

得啊
info seminar有人問過 學校話可以

求加tg grpthanks

求加TG GROUP

求加TG GROUP: @josaphenexx

求add tg

求add tg group!! 🙏

求add入grp

求ADD group， thanks

想問下各位係咪一定要2位referee 如果得一位係咪可以收皮

求add grp

是咪今日派左中大offer
收到電話叫accept

求加tg @Gabby721

大家交完表幾耐有得in

今年係咪zoom in?

我之前係交完表之後兩個月內已經interview埋然後收埋Offer
P.S MNSP final year

係邊個話你聽1月25有結果？

有冇ching sis打報紅磚架？知唔知幾時先開始in?

求入group @thechallenjer

報完名第3日仲未有消息

求add 下星期interview thankssss

求入group @yuuuuram thanks!

求入group @keeponscreaming

求入group!!!

求入group

求入tg grp
@gp8681
Thxxxx

求add🙏🏻

開返

求入tg gp @josaphenexx

求入tg gp

搞左 巴打求加 thanks

已較 可以加了

求入group @bluelubluelubluelu

求加TG thx!
@Big_Mat

求加tg group🙏🏻 @whatshappeningg

求加🙏🏽🙏🏽
@poolpoolrip

求加
@cyhcyhcyhhhh

求加 acmc9660 🙏🏻

求加🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
sc245

打錯，求加🙇🏻‍♂️
sc246

求加🙏🏻🙏🏻

@chrlbe
please add 🙏🏻

求add入group

求add入group

@minniemt

想問有冇poly 已經收到interview 或者offer